買二手機 咩型號好？

自己本身用開apple
但係黎緊想買部二手機返工用
主要係影相 講電話 有時開下PDF
有無咩型號好
謝絕小米 紅米 華為

影相有冇要求? 拍片?

Nokia

唔好太差像素
片應該少拍
本身有考慮過iPhone se

邊個型號？

Note9

Nokia 7.2 48MP Zeiss cam

7plus

iPhone 8

起碼7 la

咁就平平地samsung a series / nokia 中階機都ok

iphone 7

有部64 gb iPhone 8 太空灰
少花 有無興趣？

Oppo vivo

用PIXEL影相好過Nokia

i phone 8??